Sel 24mal Septembril ollid keik Paunkülla ja Saarnakõrwe walla perremehhed koos ja wallitsesid Hakenrihtri kohto kässo järrele 6. meest Assekurantsi mehheks wälja. 5. Paunkülla wallast ja 1. Saarnakõrwest.
Nende meeste nimmed on.
Paunküllast Jaan Walt
Pearn Klesmann
Mart Reinap
Hans Thombson
Hans Pihlak
Saarnakõrwest Juhhan Olberk.
